有隻黑警生既狗女有份玩TVB港姐

佢老豆係咪用支槍指住評審個頭要佢入圍
定係恐嚇佢哋要喺TVB度放催淚彈

Tui

條女好似幾靚

支那人先改啲咁嘅名

個名一睇就知支那種

你條條女都話正架啦

多得佢唔少
公開處決

肉便器

矮肥瀨

好似幾大波

是但啦 CCTVB都係俾藍絲廢老睇

屌狗女

狗女

呢條柒頭今日先上娛樂頭版
話佢係死煙剷，仲要有中佬揸名車接送

好蝗

推

好似啲大陸雞咁咪搞有愛滋病

Push

狗

又殘體又返大陸又狗女

但求同鼻同眼同醫生

分唔撚到邊個先至係姓賴嗰個

how much 1Q

$200

推撚到佢死全家

冒過泡是什麼意思

佢唔講我都唔知 多謝報料

有無流出？

仲選咩
一定有豬肉獎

狗女有特權+CCTVB 肯定第一

【港姐爆料】藍絲賴琦媛削骨整容大改造 深圳夜蒲媾大陸有錢仔

選香港定中国小姐

九成大6G

小狗女
好想同佢生狗仔

彭麗媛

哇 屌...

哇屌狗女

國際線有任 請每日推Post

勁撚樣衰

黑警天使

又係化埋呢種妝，好撚支那

樓主竟然無自爆

p圖p到阿媽都唔認得

大陸雞feel..

上水（潛水嘅相反）
支那語邊忽似港人

啱嘅咪上門問下幾多錢囉

推到臭狗女仆街死

你做警察的爸爸比你做雞的媽媽更羞恥

賤種

唔怪得藍絲原來狗女+支那雞

有冇泳裝相

世伯，你個姪女屌緊你老母

狗女仲出嚟獻世咁唔知醜

笑撚死， 原本無人知
多得個親戚唱通街

第二張圖邊個係佢

好樣衰下..

You are not alone

XX媛個名支味重到

幾正喎
幾錢q?

推到佢仆街

有D名氣之後可以做雞好價

係咪響澳門做雞嗰個

個賴字打錯？定異體字

支那種真係有樣睇

各位係時候要幫佢大力宣傳！

正所謂黑狗害全家！！！

P圖撚
推到你入唔到十強

BTW 佢地啲衫柒到痴線

希望tvb冇政治化港姐，點睇佢都值個獎

人狗混合體

支那雞樣

tui

有特權架

連登仔呢.....

警二代藍絲=支那樣、整容雞、$300考慮下

光環黃絲=女神、日J夜J、大大力捧紅

手

基因出錯樣

用殘體字，又係支那藍屍天使？
又係講句支持警察就屌得？

溝佢嘅話係咪要送架恆馳比佢？

支那雞都話靚
你食開屎？

正宗支那狗 黑警個女喎
販毒都有特權 唔俾冠軍佢點得

琦琦喎 係咪掛住梁天琦呀

想屌

拎唔到冠軍就 執tvb舖啦

仲有有個叫YANCY 係何妖姪仔條女

應該反向地諗 全部人投隻狗女

dog

係又點？梁天琦咪係支那人囉 只係黎左香港變香港人

唔撚鐘意咪quit囉 by the way

係咪有心做佢

哇 好7

港(?)姐

大家推佢一把

唔係咁開心下嗎

狗女好似幾正咁

好想大大力支持下佢

外星人都選腥港𨳒姐XG no.1

深圳夜蒲咩level?

唔鐘意就要quit架啦
有得睇下啲小學雞式圍爐都幾精彩

Pushhhh

睇你老母咩死大愛撚 幫個臭閪奶撻啦屌你老母

好仔唔當差
好女唔選港姐

今晚深圳邊個骨場上鐘

hi 五毛

又嬲嬲豬了

連燈

Dllm

pin la diu

隔離post人妖泰仔正好多

佢中三/四已經係蒲精 飲酒飲到胃有事 成日都有男人靚車接送

利申：幾年前認識過佢

how much

大陸雞？

仲唔係狗女拎冠軍？

哇

連登仔又話人唔靚

整容都可以選港姐，咁我去睇韓姐算啦

全部都P到個下巴可以鑿穿牆咁JM9

入TVB發展收得皮

Apple公開處刑

好大支那feel

所以個樣咪咁撚柒

香港小姐
定 大6小姐？

唔鍾意香港就躝返上去

支那雞

屌個個支那女人啲ig都係咁既撚樣
塊面尖一尖 高瘦 白到假
好撚低俗

我問條女改呢個名係咪反中亂港
冇五毛嘅意思 有咩誤會sor

IG右下張相改到支那整容雞咁嘅樣

呢啲樣靚咩
個個都整到咁

講咩凡人不懂愛你狗嚟咋

今日先上東方頭版話佢係煙鏟

條女真係多謝哂佢
今次真係全香港都識

又羅茲威爾樣
點解CCTVB唔直接攪外星人選舉?

【港姐起底】老竇做警察Ceci麥詩晴俾網民笑腋窩黑｜壹週刊

仲有呢個！

晚晚lkf都見到佢

睇啲相 連品味都差過人

用埋啲西app改到一樣樣

不求同年同月同日生
只求同鼻同眼同醫生

臭雞 懶係識多國語言
作狀到

後生仔都藍真係恥辱

好撚柒同埋支那扮咩港姐

4000個followers都唔夠仲學人開fans club page
真係人唔笑 佢老豆都吠

雞

胳肋底同佢個黑警老竇一樣咁黑

p 到個樣咁都話靚，有冇事？

名都閪過人，賴皮媛

約個炮！
打錯咗疏！

push

個個都話隻腳好正

臭雞樣

算唔算公開警察家屬個人資料
隻藍屍想死不如順便送佢一程

不求同年同月同日生，只求同一個醫生

狗女支那雞

垃圾雞

人哋18歲已經揸賓利

去佢ig 屌屌佢？

呢個時勢仲選港姐既人都估到會係咩人啦

仆你個街個格咁撚臭既
果然係黑警家族既人

絕對要支持 介紹比人識

狗+支那雞
雜種

最憎d人隨街丟煙頭

好醜樣

一睇以為係曲線

邊忽正

第二張
我全都要

羅兹威爾外星人咁樣

講起狗女港姐點可以唔提佢

好樣衰

連佳麗

好想嘔......

支那網紅樣

最右邊張相 真係大陸種嚟

哇dllm真係科技先進

more

抖陰殘體

削撚到塊面外星人咁👽

山左留言，無得入去幫手宣傳狗女身份，唔開心

人造人5874279號

Tvb贏左都冇前途架啦

支那雞一大隻

連咩燈姐 拿硬第一 有冇盤開 絕對大熱

廣東話讀落去完全唔順耳
老豆一係無讀書 一係大陸人
咁大家都知道其實係前者啦

左邊張圖塊面同膊頭既膚色同心口係兩個tone嚟㗎喎
下巴又尖到可以插死人
美帝51區係唔係走犯呀？

講還講

浸支那臭雞味

整容雞 不了

整容雞+狗女

咁撚快有fans Club
我就真係唔撚信啊

右邊修到外星人咁個下爬

希望大家可以去follow 連佳麗kelly既fans club支持佢

推到有閃卡

喂屌

支味濃

咁樣玩9個姪女

整容失敗？

整容失敗 定 P圖

Oops
推爆佢

整容雞樣
支那味濃

各出裝胸大法

睇咗蘋果段片，竟然片入面仲靚過啲相，真係好少有

啲相好大陸味

死全家

聽聞佢拜金

好地地一個香港人
打簡體字

個大陸閪唔係諗住入到圍啊

其實佢喺邊間大學讀建築？

16強啦

呢條女又比人包又成淫底格咁
雞來

唔好推啦

緊係助攻俾佢當選咪可以日日同高層潛規則
咦！呀蛇你個女俾人………………sor……下次再傾

樓主你漏咗個麥詩晴呀

唔推唔得

佢點止整容
佢係p圖p到咁
睇到佢選港姐啲片真人勁樣衰 身型又差 駝哂背咁

CCTVB 又make noise

人呢

成個蛇精女咁
你屌埋我果份啦

佢老母死左？黑白相好有feel, 送殯feel

以cctvb既性格應該會推佢做港姐

驗眼pls.............

真人同ig相差勁遠
唯有冇變係陣支那味
不過由支那雞變成支那大媽

最靚係何妖姪仔條女, 可惜深藍

有人話郭柏妍老竇都係 真？

諗起個天王嫂培訓班

垃圾蟲黎
Dklm

主持訪問右邊兩位

我都以為係...直到睇到你個comment

幾正

藍絲不嬲都咁出色

一個狗女搞到大家咁關心本來冇人理嘅TVB小姐

+1 都唔知係咪學員黎
香港人好人好者成日返支那？又打殘體又講蝗語

條女好唔掂喎

pig

選唔到係唔係會係TVB門口放TG

真心問 d男人好鍾意呢種女？

藍天使？

屌三個一樣樣嘅

你食開屎？

佢講嘢同姿態都好唔掂
同其他人企埋就對比到
佢有陣cheap味洗唔甩

個樣假到咁

d圖p撚到

大陸feel

Ivy：如果Benz都係名車咁我都成日坐

原來佢以前單眼皮加下垂

入面個男人係咩人黎

套衫老土到

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

全部下巴一樣角度咩玩法
仲要張張磨皮磨到啲皮膚冇光澤死物識吸光咁

佢脊椎側彎定啲鈕問題？

上樑不正下樑歪

你食開屎

推到多d 人知

唔信佢識法文
開黎見我

支那雞樣
5舊水都唔駛屌到啦

IG唔俾人留言

今屆真係路人甲乙丙樣

垃圾又樣衰
果然係黑警生 有其父必有其女

尋晚睇左佢有上嘅後生仔傾下偈，見到呢個Ivy個格好閪，有一round要佢地投票邊個人唔做港姐都得，差唔多個個都投Ivy，見到Ivy個樣好老尷

垃L圾

條女多得個Lily唔少

大力推

咩呀 佢中學讀保良局朱敬文中學
Band3 成日落club蒲坐啲有錢呀叔大髀

利申：朋友同佢一間中學 比佢撩過一齊落club 親眼所見

支那字個「賴」字右上唔係把刀

正想講 好鬼似

錯啦
Ivy姐話Benz不是名車

整容整撚到成隻外星人咁

好撚醜 讀保良局朱敬文中學架嘛

成日返惠東落club tim

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

煮滾過

你睇東方

Jessica = Rossana

屌你個朋友咁樣害人

捉起黎屌！ 唔明吊到佢明為止！

點解係你仇家

呢d 樣
邊個醫生第幾頁呀?

叫綺媛都話順口啲 琦乜撚媛 平仄錯撚曬

好似唔止一隻狗女選tvb港姐

你呢個港人都用得好大陸 係就用返香港人啦

煙剷 J 唔落。
食煙的女仔，幾靚都係假。

奶旗媛

有冇j圖？

祝佢拎冠軍

係呀，黃藍陣營嘅新聞我都睇
我係電腦睇東網見到，知己知彼姐
利申：學生，蘋果新聞已貨金一年plan

臭西

正宗閪樣閪格

想快點離開香港但又選港姐，咩心態想快d搵到老細咋啩

仲有個

但好正

皮膚咁差

中學師姐嚟，以前已經聽過啲老師話佢好扮嘢，喺唔喺狗女就唔知

More

本來tvb選咩港姐都無人知

而家炒隻狗女出嚟就令大家focus

依個先係真正宣傳炒作

屌 又一個臭雞

爆啦

link

大陸閪D話

好嘔。。。今鋪港姐佢攞硬垃圾野岩哂tvb

好似

咯咯咯咯～

班有錢仔屌完即飛渣

你老母都好似幾好屌

張盈悅ig係咩